★如果Trump連任 會唔會有GME事件？

唔會有 ！gme事件係支化蠶食鐵證，有Trump 美國冇可能被支化

一樣有！美國宿命 逃不了

個人覺得件事會冇咁肉酸先囉

任何事都可以發生，唔同既係執政者對呢 d 發生咗既事既後續處理方法
例如： 登放生、侵執法